太空卡推實名制 對炒家有咩影響

仲有大耳窿嗰啲會點

炒家唔會捉
只會捉黃絲

令到佢地要返正職

放數， 拆家， 馬夫
全部屌哂老母

又多樣商品炒

冇哂太空卡 偷食個d點算

炒sim 卡

林鄭幾時落轉鴨寮街

Nike班抽鞋佬

無事囉，警黑合作咗好多年啦，就好似霸咪錶咁，警察係唔會拉一樣